整個signal版ig有無得諗

依家個個Facebook轉MeWe, whatsapp轉signal, 就係ig無替代品

個app主要係open source嘅ig clone, 分別係feed係 non-algorithmic (依家ig係algorithmic黎增加retention), 主要俾香港人用, 當然遲d開放俾其他地方嘅人用都無問題

利申:識少少flutter同埋swift, 有興趣可以放tg, 我費事放link俾五毛入

最大個問題係Backend